中大有冇買人？

是咁的，我有個fd好嚮往中大嘅校園生活，好想讀中大，今年dse都考到個分數係穩入中大（當然唔係神科啦）
啱啱同佢吹水，我地都有打開波，就講下中大啲sports team
講到中大啲sports team佢話中大冇買人喎
我心諗乜中大冇咩 但係又唔肯定
有冇巴絲知其實有冇？可唔可以比啲例子